覺唔覺沙漠之虎係全套seed系列入邊最慘嘅男人

開始時有事業有成就
有個賢妻良母嘅好老婆
喺地球過住一啲和平嘅日子
得閒整幾杯咖啡真係生活態度

基拉嚟咗之後就死咗老婆
家庭事業全部冇晒
後期仲做埋粉紅魔女隻狗
咁有戰鬥經驗嘅佢連指揮一隻戰艦嘅權力都冇

destiny見艦長又單身
大家情投意合應該可以行埋一齊
點知佢個ex就殺出嚟
仲失埋憶
搞到艦長鬼咁傷心
想唔放佢走都唔撚得

基魔我屌你老母

小學雞先睇，好似係

佢開播嗰陣時咪小學雞😅

其實Destiny開頭佢係咪同艦長有路

如果你講愛情路上的話點夠橙色4眼仔慘
完全俾基拉屈機
仲柒到走上strikre點知唔識開

seed 三柒頭.jpg呢

一個俾基拉NTR
一個死左, 條女疑似俾迪亞哥食埋
一個響奧布離左隊, 唔知有無俾地球軍空襲炸死

佢係咪徐若瑄配音？

yes

三柒頭本身都冇咩過人之處
佢哋嘅存在就好似普通難民咁平庸
完全冇嗰種天堂跌落地獄嘅絕望感

要同三柒比較嘅話路人真咪仲慘過佢哋
死咗個妹仲癲撚埋
為咗救發緊癲嘅stella
睇住stella滅咗成個城市
但stella最後都係要死
為咗互相取暖同露娜行埋咗
去到最後都仲係冇目標冇理想
做議長同雷隻狗

左邊俾阿斯蘭收皮激發基拉都叫英勇戰死
另外兩個

眼鏡仔帶咗自己條女俾基拉
條女死咗老豆之後主動做慰安婦激發基拉
都叫有啲用

芙蕾